元朗交通癱瘓

元朗撞車 一隻狗都無

仲夠膽出咩

Source?

GOOGLE MAP 見全紅